陶傑：做一個完整的中國人 是愛吃狗肉的

香港都在討論，到底怎樣才算愛國。
做一個愛國的香港中國人，其中一個標準，很簡單的，就是看你喜不喜歡吃狗肉，以及在看見其他中國人屠宰狗隻的時候，是毫無感覺，還是覺得憤慨。
做一個完整的中國人，不要忘記，是愛吃狗肉的。中國人仇恨狗隻：一九六七年，香港左派大暴動，不，「反英抗暴」愛國同胞，其中一條口號，除了叫英國人為「白皮豬」，還對香港的警察高喊：生劏黃皮狗。中國人不喜歡狗：「關門打狗」和「仗義每多屠狗輩」等仇狗諺語，有一大籮。
今日許多香港人，視狗為寵物，是因為受了「英國殖民主義者」長期洗腦。英國人領治香港時，將屠狗列為非法，是明擺着的反華行為。一九九七年「中國人民當家作主」之後，還繼續親英崇洋，梁班子還不敢將吃狗肉非刑事化，可見英國人雖然撤出，但英式文明的餘威猶存。這一點，我佩服英女皇。
大陸上的中國人均勇於食狗肉。他們認為：如果屠狗殘忍，劏豬殺牛，不也一樣？我認為此一中國邏輯，並無瑕疵。
不錯，狗善解人意，但所謂「狗是人類忠誠的朋友」，是英國人的感受。中國人對狗之搖尾乞憐，不視之為「忠誠」，而視之為諂媚的奴性。你是中國人嗎？對於吃狗肉這個民族的大是大非問題，你屁股坐哪一邊，即刻能測試出來。
我曾經教唆香港的中國大陸新移民，告訴他們：當你們抽到了公屋之後，不妨在走廊或你家的廚房，活殺一隻狗。吃狗肉，是你身為中國人天生的權利。香港禁食狗肉，是一條親英反中的惡法，你是中國人，你要公民抗命。
我說：如果有人投訴，你就駁斥：吃狗肉是中國文化，抓人，你可以笑嘻嘻，你叫他們「包容」。如果有警察上門，提醒警察：一九六七年，你們是愛國中國人眼中的黃皮狗，你抓我，是想報復，此一歷史仇怨，還是想維護同類呀？
看見五星旗而流淚，喜食狗肉，或至少看見屠狗而無動於衷，而不是反過來，我認為，是衡量一個「中國人」的兩大標準。香港遍地的龍獅旗，香港人又那麼愛狗，而且還影響了大陸的九十後，令他們也像西方一樣，厭惡及歧視嗜食狗肉的中國同胞，可見，人心回歸是如何艱難。

曲？

直？

連登仔都是中國人

陶傑有冇上連登?

基因 教育決定行為

公民抗命

好多連登仔食狗肉

大把人講我唔食狗肉，但唔會反對其他人食
連登中國人好民主

陶傑係老衲真人

如果屠狗殘忍，劏豬殺牛，不也一樣？我認為此一中國邏輯，並無瑕疵。

呢句好笑
完美回應好撚鍾意狡辯既連登中国人